【行動po求推】點解10.1遊行冇人提？

由而家開始，同我spread出去，我要嗰日見到成區都係人

【#十一大遊行 光復香港 時代革命】
三台同步

日期｜10.1 中秋節
時間｜2PM 起步
路線｜東角道 至 菲林明道

Source:

#save12hkyouths
#毋忘義士 #釋放十二
#光復香港 #時代革命

國殤黑衫行街表態

推

push

點會無人提呀

Push

樓主犯國安法

出去買月餅

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

仲想街頭戰？

...推

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

無咩好講, 覺得有用咪做, 覺得無用或太大風險咪打其他戰線

推po

話你知點解10.1要出嚟

推呀！

點會冇人提

輕輕一推

死...都...去

我死都唔會解散

推，十一港島見